# web-site  
大阪青陵高校のwebページ制作プロジェクトです。
## このプロジェクトについて  
 大阪星凌高校のコンピュータ同好会のHPを作るプロジェクトです。  
 
##開発においての基本事項
- css javaScriptなどは基本外付けとします。　　
- 機能ごとにブランチを切ることにします。　　
- このプロジェクトはpullreqest制を取っています。
- htmlはマークアップcssはレイアウト徹底して守る
